我終於知道邊個偷左我個名喇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你，真係好ＯＮ９！！！！

!!!!!

郎郎加油

底死

郎郎！！！！加油

ＴＨＡＮＫＳ！

呢個好笑過你平時d笑話

幾錢收番

哈哈哈！！！！！！

射落海都唔好益黃牛黨，跪低正衰仔

死番高登啦

香港人真係乜尻都炒一餐

下文呢?
想賣返個名俾你?

文呢？笑話呢？

痴撚線 朕誅佢狗族

問下幾錢

唔拎啦
咪由得個on9仔用落去
反正佢都唔好意思岀現
咪睇佢霸得幾耐
依家都頂唔順想俾翻個名你 想改名
而你問佢要好似乞求翻黎咁 唔要好過

問下佢幾錢🤔

小學雞咁款

唔講咁多 樓主好波

收皮啦
成個香港，我揸旗